(長文)(分析+檢討)大家需要認清既事實

第一次開post 整合咗呢5個月多d既心得 希望幫到大家
唔可以打陣地戰
裝備防具我地冇,武器我地冇,訓練我地冇,.協調溝通我地冇,調兵能力我地冇
我地最盡就係出火魔,但距離太短 變到落晒地下,到比人打突擊個陣,個個顧住跑
最應該出火魔個陣就唔出,每次比人打突擊都冇幾十人
仲有,人地打突擊個陣 個個都想有人出火魔 ,但個個都跑, 呢點正正突顯我地冇溝通冇協調
出事個陣就變晒一盤散沙 好絕望但呢個亦係事實, 唔可以怪任何一個人

你以為呢d 叫雙方對峙? 你地成班on99企係到, 班狗就諗定點樣調人過黎幫手,點樣包抄,到佢行動個下已經太遲, 佢已經準備好晒,我地就成為獵物.
所以出黎行軍打仗 最忌就係等, 最忌就係企係到無野做, 你既敵人已經準備好作戰, 你呢?

記住記住記住, 出到去, 你就係一個戰士, 要做翻一個戰士應該要做既野
如果你怕比人拉既,就盡力令到冇人比人拉, 睇哨, 幫手出聲, 幫手提水

靠你地搞革命就死啦,成班企晒係到唔知做乜
喂你地話清算我地,解散警隊,點撚樣做呀,落黎呀曱甴,用把口清算我地呀好好記住呢兩句說話,係敵人用黎點醒我地架

仲有一樣野, 係成個革命既核心所在
其實點解我地咁停濟不前,就係因為場革命未去到烏克蘭級數
要做到烏克蘭咁,要有一個行動基地,而呢個行動基地 係用黎休息 食飯 治療傷勢
咁即係意味著大家唔可以再翻屋企 唔會再有Be Water
比狗唔係拉 唔係告上庭 唔係坐監 係直接射殺
而我地對狗亦唔係火魔法咁簡單

但問心,香港係冇乜可能做到烏克蘭級數 地方細 路窄 警力超級高 大家亦未受過軍訓
所以係咁既情況下 我地唔能夠盲目追從人地既抗爭 我地都有我地既獨立抗爭方式
提提大家 上星期恆指總結係跌架

仲有 其實民意去到呢刻唔會轉架啦 打咗5個幾月 企邊一邊既晨早都定晒
只要我地保持翻一直既規矩 相信都唔會有咩大問題

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可